越南口罩

想問下有無手足知到有無中咗伏
娘親買咗返嚟但係又無講到bfe pfe個啲...

頭己側

sorry巴打

唔見佢有寫咩過濾嘅認證
另外個面ISO個啲測試係物料延展度測試
再下面就係物質殘留成份（Vietnam Maximum Residue Levels in Food)

好過冇

老媽子都買左。。。唔知道得唔得